hi 淡友 (325)

係時候搏反彈

條臭閪無搶1嘅

因為俾你搶左
我係FANS CLUB 1號會員, 搶第1有咩問題

HI

Pushhh

仲有啲手震
都係唔好成日trade

牛3

牛三降臨

升左50點先

唔好咁大壓力

咁都可以deep v

唔夾都無咁驚
一夾就好撚驚

震淡倉，個底都未撚見 ，加沽

有無262呢

升多

有機會既話 好想親眼睇下班大戶點玩個市

唔係睇升咩

DJI轉燈啊笨

正路 仲未夠班 呢到好多人都係

幾分鐘既事

沒方向

美股又想玩V

夾爆左

LM

點都會升返既

港紙兌yen 0.069
換得過嗎

市巴好似入左一注

E 3日晚上拉低,早上就拉高開, 今晚UP 咁即係明天低開

唔好呀 你一換條船就會沉

185 -1 170平 補補血先

慘慘豬

日日啲熊都食唔盡

我仲係正數

我仲係負數

布神，覺得聽日走勢如何

聽日不問價牛

認錯未

想問夜期升咩，睇唔到有咩消息

3連拉高開,跟住3連拉低開 ....係就玩死人

美股又v

入遲左牛，大獲

搵位沽啦，仲問

美股

夾死喇，聽日要掃牛仔

認咩錯

不問價入牛

睇彈幾多?

因為一直信念熊緊，無變動

壞消息出盡

圖太朗入完熊之後就升

聽日掃700

gg

蠢左，應該+1坐上黎食200點

玩到咁V

仆街大戶禁著港女

你點解唔早講

尋晚POST左啦

屌

下晝都有人有post到架

你早啲陪我+1
咁我咪無走到囉

開個模擬倉玩夜期先

沒好消息都唔可能升得多

笑左

呢d位沽值博d 雖然都唔穩

聽日係咪繼續自己揾高位 add mushroom

熊軍最壞消息

275癲左

又養蟹
繼續坐

-1 得未

今日入左1住遠牛

275嗰班搬曬落271

係時候要夾淡了

唔緊要啦
日頭都賺咁多

睇下255-260

布兄玩期會唔會用SAR做指標

差唔多啦 260見底 262雙底 爆升

殺到落255有8000張

同上星期280落黎o個陣一樣
都係280-282好多熊但殺唔到之後倒跌

第一次玩期 原來咁刺激
玩模擬已經覺得好刺激

我係大户都係咁諗

升高熊佢母親大人
跌就數錢
而且上證咁弱唔怕坐

咁我沽定等落下個range

182 -1左

我唔夾得唔坐得架

左一巴右一巴 如果係我一定即時道歉加剷page

第一次見成3千幾張

邊度開

殺下邊食水多D?

所以咪未回本

牙籤巴聽日fatfat

有3000張都係連登仔買

呢啲野好漫長嘅

Francis Lau 圖爺熊仔過夜嗎？

圖太郎 我會過，考慮緊全數還是半數，再update 大家

有無形手托緊個期 好硬

驚咩呀 聽日港女都係會跌

搵人做低佢得唔得，搞到想走袋底倉

入正股算

其實你同柒頭巴係識定點？同學？

ig

ig有啊

同一個人黎

262-1，做長倉

希望聽日出支大陽 見底

點解要用兩個ac

邊隻 跟

Fat乜

PC 電話

俾番258我啊

牙籤仔今次fatfat 捉正轉角位

外圍咩料 爆升格

可以同時login同一個ac㗎

連登仔團結既話 係唔係可以打大戶

勁多人牛，已經feel到千跌之日就到

聽日升先開心都未遲

電話果個用朋友ACC

隨便托
聽日貼260開
2603-2607
利申9up

好想懺悔, 唔夠信念今日平左隻蟹熊搞到豬幾千

佢都唔止一次

殺依d，多數用消息裂口落，AO mark價低成本殺哂

隊番落26100 樓下收我都收貨

美股都玩引牛

低開百幾點 , 冇乜可能吧

今日昇上263果下

明天平開

彭巴粒元氣彈

晴巴有無斬獲？？

高位沽到

仲要比多150-200點 低水 BUFFER
作除凈用途

美股有無牛熊證架？

令位

收市跌300

求carry

26.5

實在太小 頂佢個制美股仲死頂 日日倒V都唔大跌

咁既西市，緊係高沽，點會有人去牛

係

真係有262比人沽 望唔透

DT 博反旦, 實有

Always can put?

倒水

好chok

問題蟹左唔走

遠熊+汁格牛

我望唔透美股 有無高手解答熊一係咪咁走?

想知 3月侵侵宣布打貿易戰時 你地果晚點

今年3月？我未接觸股市

我未玩牛熊

又執80點

地盤做邊一種工種？

100點啦

玻璃

同今日一樣 上上落落 頭都暈

今晚伏黎

美股變老千市了

信念必勝

我知錯啦
早知唔去傾計啦

好彩逢高沽 幾驚佢反底

道指唔驚佢反底 驚納指反底 嚇死

個市直隊地獄

模擬追沽沽到-24
本多終勝？

聽日
施政報告

夜期真係好易 沖涼之前26186覺得可以-1 沖完出黎一百點
想玩返一通

上次好似都賀一賀佢

其實影響大咩

頭先中段，試沽輸左26點

依家賺多100點，高沽唔會錯

睇唔到施政報告可以點拖低恆指

Lm 睇12跌到仆街

借消息

廢牛

【或將中國列為匯率操縱國】
【美國:正密切關注人民幣貶值】

美國財政部有高層官員指，正密切關注人民幣貶值，正考慮是否要在下周公布的「貿易夥伴匯率政策報告」，將中國列為匯率操縱國。

過去六個月中，人民幣兌美元匯價貶值了 9%，令市場懷疑在中美貿易戰不斷升級之際，中國刻意令人民幣貶值，減輕美國向中國貨徵收關稅的影響。

彭博較早前報道，財政部未將中國列為匯率操縱國，是因為他們遵照 2015 年的「貿易促進和執行法」。

有關法律對評定匯率操縱國，定出了嚴格的準則，包括中國對美國的貿易順差最少 200 億美元，經常帳盈餘超過 GDP 的 3%，並一再干預外匯市場。

不過只要財政部，引用 1988 年的「貿易和競爭綜合法」，就可以將中國列為匯率操縱國。

有關法例賦予財長很大的酌情權，可以使用各種數據，包括外匯儲備、資本管制、貨幣政策和通脹率等，去作出裁定。

美國財長姆欽確實有權改變評定的準則，去配合特朗普對中國強硬的政策。

#有線新聞 #人民幣貶值 #icablenews #hknews #cablenews #newsdaily #news #匯率操縱國 #匯率政策 #貿易夥伴 #跌勢 #世界銀行

嚇鳩死人咩 夜期

司政報告，put得

今日出Morning Doji Star同10天RSI係30左右
明天有可能升

最多咪增加綠置居供應嗰啲
樓價係咪都要跌㗎啦

道期無喇喇大插, 唔對路

某部分股票

美債息已經回緊 真係好唔對路

佢應該今日震走左

與其睇施政報告
不如擔心歐美圍剿緊港共唔續人地個簽證

日日倒V 個市好唔對路

今晚跌300，聽日一開我地gun
9:20 -600死哂d牛，升得

上次搞房地產 D地產股賀一賀佢

唔投資樓就買股
30000 gogogo

填海啊
你估四叔既農地會點？

然後又吹買支那電
0002 6仔

今個禮拜24000

美股冇反彈

我份人唔貪心
259我就走

你咁講我都有啲期待
不過買電應該唔會成事 冇乜可能

今日走哂熊啦

咁我d熊點走

已推到落去255-257

都係6億貨仔

三傻sing sing 下又跌

9500張近牛唔殺沒錢理

call 得

正式宣布龍市

今晚夜期咁好玩，有野做冇得玩

港女聽日會唔會v黎v去

而家呢個政府冇野唔可能

好唔對路又中!!

其實呢啲重貨區打極都會有㗎啦

阿叔我收到風 大市2星期內要落230！

除左一通仲有咩行玩得

唔夠恐慌應該斬唔落去

香港可以同馬交睇齊，好感動

同一個唔穩定 ge 電網買電真係

IB

本來諗住入2638收息，點知一聽到話買大陸電即刻不了

今次借trump同金仔傾都夾唔上 消息人士係時候出場

師公

應該都係進行可行性評估/進行計劃乜乜柒柒果D衰野
然後填海落唔落實真係唔知

睇佢地會唔會跑輸大市

消息人士即刻出場

師公好波

係人都知傾唔埋...

無熊先嚟出聲

清左倉先黎講野

睇黎呢兩日阿叔入左牛

符合預期 升！

有料

唔傾=國家隊夾股市=升

牛三

證明美國驚左中國, 贏國又贏 升得

今晚不停咁反cup

牛牛上啊

老千市

中國出必殺技,所有公司停牌 好似之前都停過

你地係咪block哂叫至尊保既人？

古人系列

好想坐浪阿

跌唔落
唔通聽日真係反手嘅日子

睇黎又準備倒升 已經做左好幾轉 執番個老麥可以加大

向牛軍低頭認錯
136平左-1 反手 睇有冇位再沽

同感

老美又撚狗

又棍上

點解要block

發左咩事

夾你

我都扑左佢, 難分真與假

準備又落

瘋狂撚狗

之前咪食左成4千點，仲唔夠

反手會有賺 沽唔沽就

夜期試完哂頂同底 得個200點窄到痴媽根 聽日又要睇大戶表演撚狗大法

200點區間

唔係收市就撚狗咩？佢撚得太真？

今日2800 沽空率都好誇張下，成74.9%，係咪大戶未平淡倉反而追加？

唔係唔夠
係好冇方向 玩DT又左一巴右一巴
咁攪法會玩到冇晒profit
坐浪就可以令自己忍手

點上265比師傅沽

262夾L 到咩

布神好型，又純，有問必答
好想咀你

gay

布布

抽高比人沽

又上又落，又被夾

又上又落
咁咪買咩都贏囉

Feel到你個種魅力，比你迷住左

利申：非gay

日K RSI開始拗番上

130 再沽

都可以左一巴右一巴，買咩都輸

有冇咁勁呀

我今朝都係咁

美股今晚玩死人

今日有神秘力量

我而家就係咁

頭先262俾佢呃左貨。不過今晚唔追啦

朝早又chock
夜晚又車震
好亂
BTW
信念

聽朝高位加沽 沽到落25800

買啲咩

我地組隊啦不如
技能GET: 負 負 得 正！

圖太朗

連環廿四巴

今晚已經係高位

打完左邊打右邊

要睇252了

點撚樣兩樣同步? 叫老美夜晚九點開市定爺閪港女夜晚開市開到凌晨四點

早抖

阿叔我收到風 阿爺唔俾彈，要直落230！

呀爺啱啱打畀我 重陽要上兩萬八

你講得出即係彈，多謝你呀傻仔

終於忍唔住

sorry
我都係想俾大家有D水位走下

Trump岩岩同我講清明三萬三

唔穿267，應該要熊

夜期做乜9
我miss 哂中間呢埋野

聽日高開好嗎？

重陽要登高

反清復明

入牛叫埋我啦

呢個正

勁難玩

準備day high入直路啦

睇多幾分鐘就知道指係咪咁L勁

Gun

反而想睇向下喎 大方向我偏淡

今晚太多操作 損手50點

明天低開

今日好難玩比人打左幾巴

莉莉b

好 真係咁勁 又要睇佢3點棍行乜 唔睇

別為我哭泣 一陣檢討操作

唔食大浪真係成日左一巴右一巴

布布點睇下星期既中國cpi 同ppi指數
另外意大利預算案你覺得會唔會通過到

林文龍

不如你諗左今個星期美國CPI先

今日終於入左金沙賭場 禁左萬三蚊出黎 開頭蝕左一半 然後追到兩萬幾 但唔識收手 然後最後輸唒
明明有幾次捉到火車頭 十鋪開一邊 仲要捉到三次
但又係知啲轉角 一鋪莊一鋪閒 完全無路捉
岩岩番到酒店 個心情好sad

萬三蚊

姐

係三萬

有無玩21點

無呀 一直玩百家樂
已後唔賭了

三傻來料?

萬三 輸一半 再上返二萬幾 之後就清袋？姐係tatol都係輸萬三 今次過澳門白做？

鳩拍豪

59853是否坐到世界末日

我覺得係符合預期0.2% 美股應該對此影響不大
中國應該又超預期

同埋我最驚係意大利，下星期旅行意大利果邊出事我巧驚驚

你啱

賭不如買近牛

諗住帶幾多罐午餐肉過去?

差唔多 成個旅程叫賺左二千蚊

只屌俄妹，意大利不了

唔穿32，真係可以長坐

香港price in哂

聽朝炒兩炒返黎啦 咁sad做咩

近牛係穩賺
不過布兄睇 依家都唔係好時機啦

屌你一日炒牛熊都唔止贏萬三啦 sad乜鬼

有你呢句我星期五安心帶住遠牛去旅行

乜料 爺閪係咪玩埋夜期

飄到
預示聽日一定撚狗

無哂方向

好想搏反彈呀頂

唔見左紫巴，莫巴，瓜巴
離場？

等大神指示啦
呢個位搏唔中就落地獄

美女一大棍

qq呢隻垃圾 真係冇得救

美女一棍

都係when high add mushroom
跟下put賺下賺下

期指打死都唔跌 迫我過夜 咁樣好咩

吉咗倉先
唔知聽日咩環境

炒股票都話有technical analysis,
睇基本面, 牛熊分佈, 炒新聞
所以股票市場係有根據,
唔係random walk

但明明百家樂每一鋪都係獨立事件,
我真心唔明咩捉路, 數欖係咩理據

如果呢啲係有得度
我最多覺得一個人既運氣先係有得度
專搵啲黑仔對家黎買

道指暫時3個v 撚死人

賭仔心理上覺得有路捉
其實講probi我覺得連賭場都唔應該入 除非識記牌計probi

唔難，失左條上升軌了

你都講得啱,
起碼玩百家樂嗰陣,
大家資訊係對等嘅

計probi好似係玩花旗骰贏面最高
但好似唔多場有(威尼斯人有),
就算有你都未必敢做渣骰個個

意大利confirm收咗皮

賭場入面邊有真正公平

唔識計
但一般玩法起碼唔開7就唔洗輸
順起上黎十幾舖都唔開都唔奇

我自己玩花旗骰係唔買6/8
因為中左都唔高賠率
反而會長買4/5/9/10其中三樣，因為一中賠多好多
運氣好個時，當然會少開7
而且會成日開中4/5/9/10

而且相當好玩
我以前會係銀河一條友玩機，自己打骰又無壓力
每次預贏兩千就走，有七八次都成功夠數走
但有一次由頭黑到尾輸左一皮野就無再去

Block咗中環果個，牛熊果個冇

Block左兩隻bot

仲有邊隻？

係因為呢樣野先踢走東亞架？

咁早起

早晨

早

行樓梯落樓有老鼠，嚇撚死

期指升
如果今日抽升 仲加唔加菇好。。
爺閪就放閪水

租腎

無喇

撐四叔 買12

今日有咩部署

唔好block錯至尊寶

想call地產股

所以長期擺put 係冇錯

唔會囉

大佬

Jelly so good

成日睇錯咗沒事爸出面個po做淺談港獨

好想收佢60蚊一個鐘幫佢打字回po

都是至尊寶 不用分得太細

個po多字到嚇死人

我2個都無block

唔好block我呀

佢嘥晒啲時間喇

我好少block人

66早

尋晚扑咗我

樓價見底叫我就係

熊軍又輸

Testing

牛佢老母，今日低開高收

如果看著我不妨濛一點

咁你輸左會唔會食空氣

又係準備輸身家既一日

有個客煮咗生炒骨俾我 唔驚

會

飲水飽

點解會無端端煮俾你食

人肉生炒骨

你尋日咒我炒燶

26000阻力好大
有邊位熊軍將領願領軍殺落去

Block左佢啦

set 好價
258賣 不到就SH

好

出剎手鐧

含住牛肉入牛穴！

恩客

講緊d 唔好DT喇 我都未夠班

個圖有冇錯 雖然我熊

無
淡友轉左落271

D牛死得7788了

要殺到落253 先殺哂

叫你小心啲姐
唉 同你一齊炒啦

600點11000張，痴撚左

日頭個人太理智 成日驚閪咁

其實有原因
社會心理學有個叫social control theory
意思就係 每日每個人既控制力會用盡

一個人日頭比夜晚既控制力會強

所以亦都係點解男人叫雞食女大多數係夜晚既原因
因為比較好入手

有冇手足日日都睇輪證精選
日日跟摩根金融才子炒日日賺

夜晚食女唔係因為扑完攰可以訓到第二日咩

淡友group朝早財經學術台
收市就變.....

四點後明明兒童台

之前比佢陰左一鑊
一日間被挾30%
由262挾到280 dklm
好彩中間買左牛先冇咁傷

今日交卡數了

其實call g係咩感覺。。
利申 未call 過 亦唔會call

因為每個人係日頭需要回應好多刺激
例如躁音 工作 光影
所以控制既機能會慢慢消耗哂
到夜晚逐漸就自然變得較冇節制

好滿足架..
你每次將佢放入去果陣都好有滿足感...
好彩會FEEL 到佢暖笠笠,,
又滑滑地既感覺.

然後如果你再敢用口咬落去...
好味到呢...

曹操
係咪會殺左呂布

摩通尋日開隻272熊又差不多 100%街貨

太早返到公司
公司未開門

今日加沽!

求布神指引

貂蟬呢

兒童成人台

淫娃台

係監獄中

牛熊至尊狗

貴為黑絲reception姐姐都冇公司鎖匙

等睇今日牙爺又瀨屎

好勤力。。

8:54 wo ching

東主有喜

係因為日頭啲雞唔做生意
桑拿日頭都會少啲女揀
你係客，知道無女揀，你都唔想去啦
同埋夜晚屌閪好feel啲

寶not狗

灰晒既

狗sir

因為我番9:30
平時多數準時到或者遲到
其他同事番9點

先升後跌之勢

agger

又撚牛軍

開市入牛 高位放牛入熊 低位數錢 又賺一日

不問價牛

引牛之舉

經過咁多日仲有人中伏

比哂啲貨你我低位再買

因為人係貪心

不了 ，好多特價牛

200點區間cls

3968

連劇本都唔知

橋唔怕舊 最緊要...

受

一日破產廿四次

我受

股王要睇290樓下

好緊張

牛

搵定啲平熊食格

我既細期又蟹了 逢高加沽

最少280啦

大爆升 又輸身家啦

根本連保力加通道都冇
等條毛

今日應該升

夢B本多終勝就唔怕蟹啦

破sir

尋日忍痛砍qq
轉恆call

琴日都升呀，不過跌返姐

FEEL到爆升

700爆升

今日應該唔會
利申:FEEL到

牛軍又贏？咁易？

琴日左右各一巴
諗著跟布神都有7成機會羊
點知我就誤中左剩低輸個3成
燈燈燈燈

你今日買咩?

平左咁多淡倉睇住個市仲跌唔甘心

哂氣喇

呢個真

又上落市 仲要升

我琴日都反手再反手
唉, 見你地係咁-1, 搞到我唔敢CALL
跟左你地-1, 手都震埋

2318

屌你閪
平保

跌

等開左市一陣技術分析下再諗
如果我分析完係應該買牛
咁因為近排燈力爆升
就應該買熊

今日轉勢爆升我唔再食m記！！！

一星期

牛軍起身all in喇

屌米沽

證明有空間跌到變低水

咁我應該買牛

琴日放左2318熊

港女注定見紅先開心

一棍上左

十點再傾

開市咪開位

熊仔咁平 而加唔買等幾時買

今日min pay 升300

我星期一已經放左

升返啦冇事啦

嘩
爆升

Cfu你燈力都好勁
紫巴好似唔見左

痴鳩線
我日日羊錢阿

今日+500 OK?

ok -500

一棍

Ok

941 做升市功臣係咪on9

爆升

隻恆指牛Ｂ已經跳左5格

日日劇本都一樣

今日要求唔多 上證穿2700就得 大家話好唔好？

玩撚然喇

262

個市好唔對路

期爆上

大爆升

仆街喇

日日高開俾人沽, 咁好死???

又黎高開俾人極速沽落去,呢一招究竟仲想玩幾耐?大戶朝朝派錢累唔累

今日唔會喇
我FEEL到

5號日日跌 快d 落40蚊入正股

又逢高加沽 日日如是

阿爺谷特首民望,要升

要爆上

CFU CARRY下我

今日似係大爆升

平保

牛爆

我睇升, 所以唔覺硬喔

270 gogogo

期愈扯愈高

一開買牛

有冇人開市沽!

報復式反彈

26250都唔穿

升joy

平保肯跌未

施捨報告要做氣氛

A股升緊阿

牛市重臨

又送錢

高開108

熊軍玩撚然

開市入熊 10點放

唔知點解明明升緊百幾點,
就有種升左1千點既感覺
仲要成日都係咁

有位追熊

比圖太狼燈返起

唔怪得升啦

因為好耐無升過

雙十台灣國慶
爆升

又中

光輝十月

升一百咁少

牙籤巴fatfat

根本日日都係咁玩,唔明點解有人會輸錢

30分鐘bb 中線開, 有咩啟示

矩有買牛？

爆上去呀 我要極限牛邊太空牛

逢高必沽，要堅持信念

58818

即市+3 今日min pay+300

憑咩升...？

唔理啦 牛熊都買就唔會輸

唔買更加唔洗輸

2318升左上去 熊佢

憑275 重熊

10手極限+遠牛

期跌返哂喇！

今日先升引牛再跌落258
再轉向抽高 聽日牛三！

期指又轉返低水

好醒呀你

殺完271再直落252

升 直上280

呀爺升 玩完

跟！

高開100點
點部署

高位買牛 低位買熊
終極雙刀流

輸交易費

set 止蝕 就黎要斬

開市先黎急屎，屌

拎手機入去炒

機會係留比有準備嘅人

個市會瀉

牛有咩好推介

劍指 2幻8 快手

慳埋手續費

引牛啫 唔好騰

推咁慢

解讀：瀨屎

同我升盡佢

即係睇跌

無力上 沽壓太重 要反手了

如果而家就反彈，咁我d袋底熊唔走lu

咁樣彈都唔會點有力

上啊

啪啪聲 大把力 熊最後逃生門

回都唔回

263

入左熊啦

勇者勝今日

平安痴撚線

升上去

高開高收 已見底 牛三

日日一樣 糕糕糕

又一棍

啊.............真係回都唔回
好驚呀

熊熊熊熊熊

有冇持倉

屌升2百幾點隻call行兩格

無買
日頭個人好似特別慌張, 特別驚

期咁高水

24515?

逢高

低水啦...

入左63262, 宜家停左一陣

空倉唔join 西市

終於升返

蟹兩格

加左廿手熊 好驚

個-1呢

支針

我都係 200點行得兩格

高位重插左一百點 又玩完

插返落去啦

點乜春

琴日+1, -1 都係3分鐘平晒

高開低走ok?

有沽壓

一開市輸皮幾野 2318 5 仔 今日食左屎咁

爺爺轉燈

回乜呀

爺爺轉燈 bye

你去返pt啦好嗎

跌佢老母

正 港女仲有位食 加注-2

上證轉燈，港女快跟

準備回番個兩百幾點

逢高加沽依然work

3分鐘有$30
高人工過最低工資

插呀

逢高加沽

1格 升到+130 入

期連284 都無....

人行宣佈不公開市場操作

今日見底 好唔好

284

嗱，牛軍俾你地high左半個鐘算係咁喇

下次反手要快d 又坐

見左
升得

小心夾到 pk

好硬

好撚痛啊

又夾，又蟹

而家入熊又等比人夾

破頂gogogo

夾死

又升 熊軍high左幾耐

佢咁行真係可以當262雙底夾爆 好l 西

10萬股牛

爺閪扯𣄃

直上

走鬼呀

布神係咪上左大陸玩

吉倉等方向

大大棍 升災呀 救命呀 大佬係哂邊

睇定D入多住

空倉 收市夠勁要開始買call

同我升升升升盡佢

轉左身啦

加得

我蟹左熊

頂唔住啦

275 有肥熊

沽左

SAMESAMe

跟

追沽？破266先走？

264 沽

On99信念唔夠蝕一格走左🙁

gg 啦熊軍

沽左 但坐緊6格

認真岩先真係幾痛下

早左六十點

所以我低位唔搞指數

有咩num好入 布神

覺得今日有無得大大力破262

又挾

又破頂

26391 -1平左

信念熊

真係好痛

今日好好玩

好撚痛啊CFU

唔講幾時平,唔計

熊軍全軍覆沒

我好爽阿!!!!!!!!

夾死我喇, 就快止蝕

布巴沽左d咩

轉牛啦 轉勢!!

又夾

平保升成蚊 好撚痛呀師父

千升之日到了

未收市..可能一陣跌返

等爺爺推完先 今日落左死命令推 唔係講笑

又夾，爆啦

高收之後點部處

今日大挾

夾到我隻熊袋好痛

5仔夾死

我都係，60手緊

65405，我睇升不過265

出針熊佢老母

264加沽都咁痛

沒感覺 今日先開第一注

已開熊 用-1錢轉熊全力搶攻

仲有無得挾 好痛啊

應該上到26650 貪心少少等個個位先開

跟個勢去！牛爆！

一注都好痛，大師，幫我沽佢落去

大大棍，搞唔掂

岩岩起身 痴線

59622@0.019

走咗過夜牛 今日收手了 大家加油

小米又抽高比人沽

仆街無人掛盤
價內左4毫都無
on99

上證回緊 恆指唔肯回

布神
我高追左米沽27305同招熊59853
係咪信念

布兄買左小米邊隻？

暫時兩日profit冇晒 輸緊萬五

爺爺十點開工上啊

好痛呀

熊仔坐7格 唔撚驚

爺閪星期一仲有成萬億 唔玩了屌佢老母

我有注坐14格

左一巴右一巴

昨日入牛重比人當笑話

坐緊11格

一齊數錢

豬緊300蚊

豬5格，唔撚驚

今日可以升 但中間一定要回

回佢老味阿

其實兩隻都唔會點升 坐下實回得返

分析左係爆升格局 所以行雙反

All in 熊

牛簽神

我要今日見底

玩撚猿

揸啦，依兩隻反彈力度有限

如果你跟人沽左指數，應該夾死左

今日出陽先入牛

唔理啦 打個飛機轉運先

覺得係時候溝未

真係唔回㗎wo

加沽

好在有斬 cls

沽

布仔好似之前都講過只沽個股不沽指數

睇個勢今日報復式狂升

屌老母 5仔係咪春田高等聽日除淨跌

但係佢岩岩沽左

個股都升

今日都好夠力下，炒c 正報告？
823 ban ban 聲

熊仔夾緊3點左右
應該貴你少少開沽姐

28000入熊又係比人當笑話

同我死返落去啦

26409 -3 極限操作 行埋一邊睇我表演

10點好跌啦

跌呀，跌呀.jpg

今日三角形大師畫唔畫到三角形？

話等284 就畀284你地班連登傻散沽

又破

今日好有決心夾

爆升三角

上升三角形

唔好再夾喇

終於睇哂沒事巴出面個Post

沒事巴出面比人話啊，你地仲唔過去幫拖

是但喇 大家講下笑 你串下我 我串下你 笑下吧

得罪問句大家係咪沽到傻咗
去到通道底都仲亂沽真係

牛牛

一夾再夾

陰升 走咗先

睇路尋日叫左唔好

咁咪幾好，有位沽

升災

睇個勢 今日低位 明日

同我去返26250

我企係270等你夾我

琴日走哂d牛 有d想喊

邊道？

而家free貨好輕鬆

布神仲睇緊258定已經開始準備轉身啦

我26800 先考慮第一注 個勢好似好強

淺談樓市

字多到可以出書啦

阿爺扯得咁勁

屌老母唔撚識回

爺閪下星期資金全面進場wor
好驚

上到268已經要買牛啦，仲熊

我等左好耐

好撚痛

牛喇 數錢

快D回啦

唔通轉向？

5仔肯死返落去未

反正我早已回哂本 全倉profit
夠膽就樓下一堆牛你唔好食
夾上27000

遠熊加沽 長期睇淡 唔岩咩

幾百點都夾唔起學咩人做淡